韓國出iphone X會點？。。。

個個一樣樣 拎人地果部就可以解鎖

應該搵個明星做sample
再攪個整容大賽
邊個醫生可以整到第2個人解到鎖就有獎金